新黃埔軍校

有冇可能眾籌開一間屬於香港人既健身室？
集空手道 泰拳 野戰射擊訓練 紀律訓練
隨時可以取代黑警既部隊